有無巴絲仲未搵到工（35）

屌新年假就到了
希望過完年多D位

sorry各位大樓無留意就爆post無開定新post
繼續希望大家儘早搵到啱心水嘅工

順便問下有無2020非專科FG打算走佬去加拿大

如果今日見果份同上星期四見果份都無feedback
我過完年之後搵pt
同報master轉行算

停一停
唔想再in

屌on9又㩒慣不推文

20 fg 搵左8個月
一個offer都冇
真係懷疑自己係咪廢成咁
再搵唔到 真係要去讀書

認真一問我見好多人都係搵Agency，有冇人分享下成功案例？真係有d工只可以經佢地apply？

搵左好多份工都係靠自己上jobdb

我搵到3月先有
FG都要放棄一下原則先易搵

db 好多post其實都係agent

我試個有個睇落係招銀行文職 點知賣咗豬仔俾agent

最後去咗間自己都唔知嘅公司

我都想問
今日下午apply左份又係agent名
但google間野個名係乜都搵唔到

但係一開始開價仲低
一個interview都冇
又唔覺in得好差
就係冇offer
希望快啲有份工請我

最近有一份係MNC工搵我見
真係要經agent先有得見
但成唔成功就答唔到你住

另外有試過係直接見HR
但最後話簽約嘅時候先話係agency secondment

希望新一年會出靚仔offer

不過agent介紹既工好似好多都係contract
同埋有試過有agent話
如果見得成 係經agent簽約
其實正唔正常

收過agent電話
但未見過 想知多啲

Secondment contract 係市場上好正常
法律上你係受僱於agency
然後你被派往某間公司工作

呢類contract 係公司為左慳staff/HR cost
而產生出黎嘅產物
所以通常呢類contract offer嘅benefit會比FT差啲e.g. 年假會少啲 或者無medical insurance

經agent 搵工

好處
1.佢份傭係基於你人工，所以佢通常會幫你叫高啲
2.有啲工真係經agent 先有得見

壞處
1.有啲agent唔會諗你fit 唔fit
只會係咁chur你見工 介紹啲垃圾工比你

結論其實都係睇agency質素同埋佢介紹果份係咩工

2.有啲工真係經agent 先有得見
同意

其實contract工對career path有冇影響
因為好多agent話MNC,外資bank 1 yr contract

巴打 有冇以往做開MNC?
感覺MNC好難入 冇識人都入唔到

留個靚名，好想有offer

其實bank有好多工都係agency contract工，
對career path影響不大，CV可以照寫你喺邊間公司做，Agent會幫你出封信證明你受僱於Agency公司，但你係喺響XX公司度工作

我覺得只要證明到個skillset返Secondment冇咩問題

好想有offer啊，in都就黎癲

我都係

未試過見咁撚多份工都唔請

我都想快D比OFFER GOD 向我招手

我想問而家fg 係咪考試考到5月底左右, 6月就投入勞動市場?

大把人七月先正式收晒成績grad 然後先揾工

我個陣5月底考完試 6月-11月前後番左份intern & part time 當比下時間自己hea多陣 之後先番full

而家好似無左個offer god 跪拜區

可能當初日日拜個班已經上哂岸

我拜過﹐之後搵到工又落返海

今朝有miss call,打返去又話今星期interview quota滿左,又俾人撚

過年都有得in?

有冇part time job 介紹

我諗佢講聽日後日掛

見咗幾多份?

上星期三見完first interview, interviwer話仲要video in一班人到今個星期
依家星期二都就完都未有second interview通知,即係九成無行啦
理智上知道衰左,但情感上唔想接受
每次interview都患得患失

我都自我感覺in得極好，最尾都係零 offer
實情係咪公司真係好多好嘅選擇
見隔離post，未grad都有幾個mt offers，好羨慕

我都自我感覺in得 幾好
sorry，打錯

次次send完cv就有幾十個廣告電話
又驚係對方打黎 搞到全日喺到聽coldcall

每日隔兩粒鐘就開一次Email Check有無新消息,好似有強迫症咁,結果大部份都係推廣

推

係月頭Sd cv 想問下啲hr係咪多數都過完年先會安排人in

等到個人就快想跳樓

冇特別數, 咁多個月應該15份以上了
未試過咁難搵工

Contract工其中一個問題係人地唔會花時間培訓你，畢竟預左你跳/走，多數做routine野。但認同contract工係入行第一步，入左門口先有career path講

一樣
今朝準時10點就打黎cold

contact工如果title ok都好j

覺不覺interview期間對家講我地公司呢就xxxxx
同你以往既經驗就會唔太一樣

呢句野都好危險

原來有啲interview真係可以in得好舒服
雖然好大機會唔請

屌到後面你就會發現無論舒唔舒服都好大機會唔請

咁起碼見完唔係一肚委屈

都係 建立自信其實都好重要

睇嚟新年後先會多返啲工
啱先見到之前搵過我嘅agent post新工，聽日搵佢先

真係好難搵工呀
搵到既又未必比機會你學野 唉

即係佢冇睇過你CV,或者是但搵個人IN下先

冇睇CV就約你in 或者
即in即請 好想你快啲返工
呢啲工伏嘅程度有幾多
但in完感覺唔錯

近屋企屌打一切

近真係好正但係驚take咗呢份工 之後會好難搵返我真正想做個行嘅post

但又有可能真係傾落先知唔係想要果D野?
我成日覺得agent 就話鳩refer 比客
但如果in house hr 我覺得應該唔會鳩in掛?
而家炒人又或者screen應該真係做到手軟?

即係冇乜野要講
2,3個字就完?
其實我反而想起碼in到半個鐘都好
不過唔好咁多written又或者自己要做speech果d
好累
大家一齊傾下technical 野or 我以前d exp分享下交流下咪好

真係啵 你咁講我都醒起係

勁多電話打黎唔出聲

你想做果行有冇得in

有得揀，邊個唔想做大公司

有但要等佢之後出埋details先 頸都長

蚊型果D公司真係好撚on9
樣樣野都係開國果條友用腦記
下手要花十倍時間先上到手

咁剩係apply 大公司
細間果d連公司名都未聽過咪去
岩岩畢業個時乜都唔識，竟然去奴工處搵中小企工

呢d咁既公司點搵新人番黎做
咁隨心做又要求多人工un
新黎個個好快走

好彩咪個新人自己set up囉
唔好彩咪好景時瘋狂轉手

大公司樣樣野都有template

屌收皮了 無人請左先就無得去

邊個唔想有大公司in

係難架啦, 咁都係咁做
鳩send都要原則架ma
中小企你都唔會做既咁仲send黎做咩
等如你會唔會照apply 保安/地盤/中3倉務員咁?

收爐了，過完年先再諗
大家加油

岩呀點都接受唔到不如一開始企硬唔apply

唔知大家有冇睇呢集鏗鏘集：失業潮
覺得香港人真係好打得, 逆境求生
睇完好滾動

失業中

你估想嘅咩 香港生活指數咁高 冇工番連生存都唔得

巴打打算搵咩工
失業左耐唔耐呀

外勤員嗰類啦
都幾耐

總之大細公司都係咁多人工
我會prefer唔使自己重新set up所有野

即係做物流果d? 定派件
我之前想搵物流
見DHL同順豐成日請人
不過如果有得揀想試下做黑貓多D

派件
唔想成日應酬人

重新SETUP好易有問題
有問題又要搵鳩你煩
如果係咁不如我自己創業
做到咁辛苦不如我自己袋哂使撚益老闆

派件點解要應酬
唔係淨係同客對岩單同地址就得既咩?
聽電話應該係CENTRE另外有人跟架?

睇到好心嗡 香港人真係好頑強
完全睇得出大家遇到困境會不斷尋求轉機
加油呀！

呢排返part time都無send cv
都係等埋過年先

其中一份想做嘅
見到佢公司係佢個career page又出多個post
不過應該係另一個post嘅replacement

岩岩見完工
希望有消息

而家銀包嚴重肝硬化
好等錢用

利申 失業中

希望有好消息
成個過程順唔順利?覺得佢哋鍾唔鍾意你

出面好多連登仔笑9人地好撚鍾意返工
呢d撚樣真係身在福中不知福
我可以話佢地知無工返真係慘撚過死
每日要度住自己使幾錢
又要諗幾時先會有收入
最重要係唔知幾時機會先到
呢d野唔係一句返工星人就解決哂囉

咋極都有u grad呀

感覺上星期見果D工都落空了

點解咁講

一份就見緊已經知仆街

繼續努力啦
我過完年先算

都冇咩架啦呢2次interview算係對得住自己

因為肺炎先有咁嘅安排咋
正常係前題唔使有offer

你細公司同而家大公司做既係同一行？

你就好多interview

mnc出黎都比較少人理

咪搵翻MNC

搵緊啦 好少

另一個咁完美點解一開始唔揀果個
老實我覺得你俾人玩緊

咁呢份垃圾工嚟

其實你哋會唔會真係去勞工處搵工
定jobsdb, ctjobs求職網

順利 但佢話仲有二 三個見
如果有通知要上去見多次

你咁問得咪即係你已經決定咗take
唔通係度同你講reject你就會reject咩

蚊型公司真係祝你好運過來人

Congrats! You've been shortlisted

啱啱有份Your application was not that suitable...

上面位巴打話蚊型公司應該就係office幾條友個種

蚊型公司真係好撚恐怖，所有野冇template冇guidline冇分工冇filing，全部內容都係上手個腦入面三思啊

咩part time？

成日都有interview你去一轉醫管局個post就知
但好多位內定左

咁仆街咁姐係可能浪費我時間in

搵左半年都未搵到工
大家係咪都用JOBSDB搵? 呢1-2個月SD CV 發現某幾間公司經常請人 睇黎好伏

Jobsdb 有啲工係長期repost
唔係AIA果啲
唔知佢地想點

Your application was not that suitable...

放棄搵ft
搵pt 讀master 算

今日竟然係全個禮拜最多新job ad嘅一日
臨收爐前一炮過登晒出嚟

part time sales新年前後多數請左人
你等人哋完咗份新年contract三月幾先再搵

即刻揀到讀咩科master? 我都想讀master 但唔知咩科好 只知一定唔係本科

有間野叫我IN
一GOOGLE勁多負皮

Google都多負評已經唔洗諗
一間公司有幾垃圾先會令到人唔做仲要上網唱

Tg hugo1996

祝大家新年快樂

係咪叫太高？exp salary寫幾多？

Fg既你地依家叫緊幾多k?

我公司請FG 15k,仲要睇大學，講明要prestigious university

但巴打你公司係大公司？
邊個行業？

LM

好想死 搵工搵到好累

勞工處 你做埋我果份

勞工處D工, 3,4年經驗, 開價11000-12000

望下咁囉
唔會APPLY

原來係咁

真

依架apply份普通文員工都無人請

好想死

唉 好灰

銀行cs仲請緊人，有興趣可以幫手refer

咩工？

好撚多人爭

所以都要睇公司規模

好想搵到

呢年點過？

有無自閉工介紹俾我，唔使點同人講嘢嗰啲

想轉工

今日都要做公司嘢，仲要約夜晚8點in
睇路

office工應該算係

有無巴打/絲打做過或者做緊editor? 想知道個行情係點

過完年又要開始繼續揾工

目標三月底前有offer轉到工

Cls

過完新年HR開工未呀

Same
去緊見工
見6日工

要幫手派開工利是呀

啲公司初七先開工

應該聽日先send cv好d?

大公司應該開工啦，希望快啲收到interview

就返新工冇鞋岩著 想去買鞋比媽咪剷上天花板

希望陸陸續續多d openings啦

揸兜科出身果啲有冇諗過啲學徒計劃

無撚搞啦大佬

有工見即係有叉燒啦
祝巴打你快D有OFFER

睇黎岩岩開年都係唔太積極

點解
加埋津貼都有14-15k
完左學徒有張滿師紙，移民又得，留港繼續進修考牌都得

新年快樂 過完個年我都返黎一齊繼續搵工了

新年快樂祝大家快啲收到靚offer

文件都冇叫我畀佢睇
又烚熟狗頭咁 好似笑9我
應該冇機

仲未過完咩

收到phone in

點check到？

你搵到工？潛咗咁耐水

你諗住真係落手做就ok嘅

岩岩睇返先見到原來5日前有份工email黎問我今個星期五得唔得閒interview

早幾日過年仲談什麼搵工

你預辛苦唔易做囉肯捱我覺得無問題既

20fg搵咗4個幾月喇，搵唔到份啱嘅工
之前有份返咗唔夠1個月就裸辭咗，
而家有啲後悔

咩工要一個月祼辭

要返6日，人事又閪嘅工

六日又係辛苦嘅 之前返過一個月5.5日 但都係好勤力揾工拎左offer 先敢辭

去左邊樹發財呀

讀書唔會令你揾到工， 唔好自暴自棄

睇你讀咩書啦
唔好自暴自棄就真嘅

似係間公司本身垃圾得濟
一般程序都無
港資細公司？

CLS 今日一收收3個interview
啱啱10點幾收到第3個，有啲驚，唔知係咪外國hq send嚟

多謝巴打既提點
其實係諗自己能力係咪真係不及人地
再過幾個月就有新一批fg
身邊既人又不斷問 搵到工未啊 最近點啊

但總係未搵到 都唔知差左啲咩

唔放棄點都有成功既一日

巴打 你之前in左嗰份MNC點啊？

新開左1,2年我估

未覆
我4號見 邊有咁快覆
雖然我諗都未必覆

新年前見嘅工 得2份真心想做
除左Mnc 另一份今日晏就send左follow up email
都未覆

今日都收到interview嘅
但google完太低人工就推左

算啦 都打定輸數 讀翻master 算
而家寫緊personal statement

我1月尾second in完
過左一個星期follow up問完
都冇再覆

巴打本身係讀咩科？有冇諗住去外國讀master?

仲有無其他interview等緊覆或者將會in?
今日個jobsdb都無咩點郁

那有財發反正全世界都放假放過自己幾日咋

好似脫離左現實幾日
一到working days就又要面對現實搵工

做緊細公司 最近轉工遞左信
以為佢會請番個人頂我個位(其實我一路都做緊幾條友既野)
點知老細完全唔請人 睇個勢似要人做野先搵散工頂
慳到咁撚樣

跟大隊放假working hour行出街都冇咁異相(自己覺得)

聽日
但見完一日就唔想見咁
頹頹地咁想廢幾日

我明 見工真係hp-10000

聽日個份係今日打黎叫聽日去
但係我搵返RECORD又搵唔到
但我記得我好似有APPLY過

我新年前試過連續見左5日
見完成個新年勁灰
係咁諗自己無offer

5個都冇OFFER?

新年前 未知
雖然我估係

聽日真係冇MOOD

其實D人仲放緊假,我見今日都好似星期六日咁多人

有啲放埋年假黎清假 一次過放個長假係抵啲

灰
1月10號到依家未搵到野做
仲有頭家

呢個星期睇下有冇好消息啦
我上次都係ＩＮ左４日左右叫我補ＲＥＦ做ＶＥＴＴＩＮＧ

巴打經濟支柱？有冇搵下ＰＴ頂下先呀

一係仲ＫＥＥＰ住ＨＯＭＥＯＦＦＩＣＥ（政府聽日先開始番正常
一係就公司迫人放ＮＯ ＰＡＹ／ＶＬ
一係真係失緊業

幾個鐘前新post
岩岩睇就轉左job close
有無咁快

可能打錯野close左重開呢

以為咁有效率幾個鐘已經即刻請到人

不過留意到最近apply完係秒view
然後都係冇回音

但係岩岩入去，點樣經常請假去interview？

咁不如讀過實用HD 番生

1)強行SL
2)蛇王 > ZOOM IN
3)約LUNCH OR 6PM後 (如果對方肯
4)只係揀好吸引好有興趣, 大機有OFFER既工去IN

呢個時勢我都係放棄轉field
我都係搵番舊工exp可以吹奏岩新工可以帶落去用既post算

想問一下
搵到份工喺jodsdb出左post, 係年假前出的
我直接用jobsdb個線上系統扔左CV (佢冇留email)
喺另一個網又見到同一份工, 係尋日出的,
但就係要用email send CV
好唔好send多次
覺得嗰邊都係留意自己email多過jobsdb

唔使啦jobsdb apply now完都會射去HR email

哇屌去撚左伏工
去到見admin 無啦啦話要考地產牌
係咪呃資料呀屌
寫撚左form畀佢屌

好地地做咩變左考地鏟AA

果斷同佢講有啲出入 都係唔使
佢又唔叫停我 畀我走
都唔知係咪呃資料

去埋啲伏野
Hp又減10000

有幾伏 HR開口屌柒你果D?
btw咪當見識下世界陰暗面

返緊份超市問我轉唔轉長工

都好呀
有冇得升

完全唔係你諗嗰邊
依家做緊60蚊一個鐘搬搬抬抬

好似以前有FD講過
做PT 散鐘人工好似多過長工除番開, 真?

家下嘗試越洋搵工（日本）
投左3份，暫時兩份都食左檸檬（cv個關就唔過）。。。
好L灰，可以做既野做曬，家下完全靠運

希望快d有面試😞😞😞

唔清楚你fd
但我就一定唔係

去日本？

星期五有得in，希望得啦

[

我覺得人工過到既話，真係騎牛好d

勁on9

都岩，g持

係呀
做開日資，再加上日文都講得寫得
未試下投下日本工睇下有冇機會

不過agent都話冇visa係難搵好多
投出去當比自己一個希望

聽日有份interview 求集氣

其實日資人工如何
之前有巴打話唔算出好高？
其實我都想過試日資
不過得N4有機會想學到N2算
為興趣

想問而家send cv 多唔多回音
個市係咪好静？

feel到就黎俾人炒

我既情況係掉番轉 番份西工
佢點都唔會炒我 我又搵唔到工轉

你有send cv但無回音？

明明係同行 佢要求既野 我全部都識做
轉個頭IN 完見佢 再出過個JOB AD 真係灰到仆街

有咩好介紹
PT讀都好

有d公司好似初七先開工

same here，明知新工唔岩自己，都唔係自己想做果行
仲要嚴重ot，想一邊做一邊搵工都難
但係其他工又冇offer

1823 officer係咪伏工
下午4點收email叫人即日6點前答
當時企緊超市打個電話叫佢搵日再打嚟佢就話要聽日十二點鐘前答

伏伏地

一邊做一邊搵工真係好有難度

所以真係好佩服可以騎牛搵馬，成功轉到好工嘅人
不過只可以怪自己廢，冇自己想要嘅offer先要咁

想做住新工再搵工都唔得
試用期未過請假分分鐘試用都過唔到

我都係咁
日日諗幾時走到

有時返緊工想聽個電話都有難度
而家d hr又鍾意傾幾句short in
騎牛搵馬諗起都攰
但空得太耐又搞唔掂
冇其他offer都要硬食

一唔對路又要快啲走
唔係做得三四個月又寫唔到落cv
走左又要再驚過搵工 唉
工都未開始番已經擔心

咩學徒計劃會比較易移民？

人比人比死人呀巴打
失業係呢個時勢唔好 你唔好彩姐
唔好亂諗野
你既價值唔係建基於有冇工開架

伏，朋友做過。學生summer搵下錢就得，唔好長做

巴打用咩platform搵

人工比較un ，al又少，我公司連no pay都唔比請
但大部分日資都會有transport allowance, double pay加bonus
你話差又唔係太差，但好又未至於好咁囉

我用RAgent
都唔知丢幾多份cv出去先可以有個面試
好灰。。。

負責幫全政府既熱線聽電話，大量問候投訴
你覺得伏唔伏

拖唔拖都要視乎返現實同前景架
唔係三兩日就決定到

有冇IT Flesh grad 巴打要搵工
自己IT department 搵緊一個Business Analyst 幫手
不過係一年一年合約

之前呢度真係好似有巴打想搵BA
唔知佢搵左工未

係 首先5.5天工作週已經卻步
仲要輪更 避之則吉

又有個shortlisted不抱希望

都係既 都要視乎個人情況
因為本身我乞食科 冇乜技能
當時轉行係求穩定同唔伏
最後揀左個大路行業
做落都真係ok

所以算好彩

唔值得做。但無選擇下，可以試兩星期先，試完再算。make sure頭一個月係即日辭職就得

最近有三個shortlisted都冇call,真係覺得唔使理

係呀因為咁啱公司批咗錢請後生仔
自己搵吓先

不過就算佢打黎我都要下星期先得閒in

如果萬頭 大把文員仔返五日

真，不嬲唔鳩理d jobsdb email, 打電話黎先算

又想問下video call其實係咪冇得避免斷線同窒
覺得傾傾下再成日reconnect幾扣分
雖然唔一定係我問題

video in隨緣

我明你啊
每日都諗點解自己會入左呢個地方，每日都好唔開心

唔請都講得咁明 好慘者

Finance? 係Business Analyst個啲？

ba好多要有code /數底

BA真係好難
就算真係maj BA既人都未必做得返呢行

新年前apply既到今日都0回音
又係冇interview既一個月

正常
宜家個環境真係唔可以同以前比較

12月尾搵到依家都仲未有interview
上年年頭經驗少過依家都keep住有得in

係啦上年年頭到年尾中間發生咗幾多事
幾多公司裁員執笠
所以真係冇得比較
真係當一份文員仔都有100個人任佢揀

有冇熟全職教畫室嘅巴絲打 想問吓呢行依家咩環境

請唔夠人係咪啲介紹人唔做野咋
都搵過好幾個銀行既人話介紹人入行﹐傾多兩句又無左件事

唔好咩？

5.5日仲要輪更得14k

咁如果你本身都ok份工
做落去都無妨既 一年其實眨下眼就過
而且做夠一年CV都好睇啲嘛

試過 問我屋企有咩人
放假有咩做

哈哈 希望巴打你成功搵到適合自己既方向呀

個hr開工未架
又話好快有消息，仲未搵我又話positive，壓埋價都未聲氣

唉好絕望
搵極都搵唔到...

都係Customer Care Officer呢個title?

一個係呢個，另一個係Digital Customer Service Officer

我又係兩個position都收過email😂
Email我就冇so佢

好耐之前都試過打電話嚟添

好緊張 一陣有個online interview
好耐無in過喇

1st interview咋屌

啲咩英文黎

請你都唔好做啦

是撚但啦大家都係香港人

In完即刻有offer 做住先學新野

好驚in 完 即有offer 既工

E-commerce 同埋夠近屋企

睇來過左年真係好好多

巴打有料

通常都係伏工，唔係點會咁急要人
流失率可能好高

你好 : 我係xxxxx公司打黎, 想約你interview 前問少少問題先
請問你住邊度？

我: xxxxxxx

佢: 哦 有需要再打俾你

屌
on99做乜鳩

其實好多hr都會問 想睇下你返工遠唔遠 但問完直接收線我真係未見過

咪係

其實正常都會search左公司係邊先apply
我apply得姐係接受到路程
睇黎宜家個濕鳩環境真係一份文員仔1000份cv佢淨簡同區都慢慢有得佢簡

如果人工高，遠d無所謂

巴打咁猛料, 求OFFER神保祐

offer god庇佑

之前有份12k 6日

而家預14-15K 正路D呀?

已經有offer , 但又收到其他interview 點算

下星期一返工了

Firm左？
其他interview幾時？

Firm左 ， 另一間interview 24號 係HKMA

加油

你對叫你去interview嗰間公司有冇興趣？如果有就照去，佢比offer你先再諗

call sick / 推遲on board lo
個人覺得推遲on board好d

call sick小心要2nd in

我都係專心做呢份算

你，敢唔敢成功

有位絲打講語文能力要好好，我應該無咩機會

請問:
The interview will be conducted in 3.0 – 3.5 hours which will be included a test.

IN 咁耐合唔合理

睇到都已經急尿

無知一問
咩係CPSO?

準備捱夠一年
好想裸辭

一黎人工低
二黎好似唔係好岩自己做

Pt已經冇搵我
尋日電話打黎問下就收線
究竟想我冇工到幾時

lm要工

Congrat

可能想搵個長工熟手我估

咩position?

冇用，都係唔請

呢行始終係臨時行業，不過係睇咩post(用唔用得返呢個經驗去其他行業)

咁緊係啦, 私人/補習對學生又少D, 又唔洗改簿改到痴線, 又唔洗咁早起身, 如果人工一樣都咪話唔爽

起身send cv +等call啦
offer god向你地招手呀

大公司

cls, in 4 次管理層？

cls間公司有冇咁得閒

係咪本科黎

痴撚線

城大單身狗

諗住fg可以任性吓，因為覺得搵到份舒服嘅工大過人工多少考量

返一日就走會唔會好衰

唔會，支持你走

可以點樣走法 聽日no show?

要轉工
一係做ngo 悶但我本身社科
一係地盤啲管工 但要重新讀過啲course
大家點睇 抑或仲有咩工好轉

臨收工同佢講唔啱做

早排都返左份 返左一兩日就決定唔做
但因為未簽contract 所以就咁send 個msg同佢講話唔做

唔好就咁no show, 點都要通知聲

走啦, 倒垃圾都要做
真係遲早廁所塞左, 換燈PANTRY買野乜都要你做
一定狗屎垃圾比哂你

清潔姐姐都唔請既公司 留黎多9餘

鐘點都得架姐屌

比唔比放no pay?

入到去做一定好多red tape

廢中, 一月尾遲左工, 抖左一個月 仲未搵到

好慘依家啲公司又要有幾年工作經驗 又話FG welcome 然後去in都係話冇工作經驗所以唔請 冇公司請何來工作經驗喊出嚟

"fresh graduate with at least 1 year of relevant experience"

開定準備 廢事又好似上次唔記得
有無巴絲仲未搵到工（36）

然後最好咩都識 整圖剪片 highly preferred

有N年exp都係要求做過佢公司related既野

真
咪由佢繼續repost

5.5日對我黎講同6天冇分別
都係得一晚苟且可以夜訓

岩先IN 完,連埋TEST ,total 3 hr ,感覺好似反左半日工咁,叫做近近地

唔會, 因為D公司應該慣左好多人都係做一日就走

我係先做TEST 再同team leader,傾個陣想訓

閪工三寶中咗兩樣，你話呢

每次見工standard都唔同,好難講

我諗佢都係得閒經過睇下你,我頭先都係咁,我直頭上office做,不過見過咁多份工,都冇乜感覺

至少你有個結果

其實in完果下interviewer已經有答案

不停俾人拒絕真係好撚灰

咁堅,睇黎佢都好得閒

I know that feel
新年前有份想做嘅 已經repost 左2次
Follow up email 唔覆

新年後第一份見嘅又係垃圾工

我報左master
應該3月尾前出result
如果fail 埋

我就會變成失業9個月嘅尼特族

真係咁多高汁人士搵緊工咩屌

公司無打算請人喎
之不過我地想搵人試黎傾下偈姐

有講有笑點知1st in就被刷下笑死唔笑死

ecom其實係做咩？管理網店？覆online inquiry？

搵工搵到心灰意冷 人工本身低嫁啦
望住JOBSDB出埋D 返5日半 得12K
係咪壓價到咁呀

早知唔轉工 返死上一份公司 返幾年再算 原來沒有更好 只有更壞

有冇人等嘢做，安心出行請人

請人教廢老用安心出殯

不了

我就係咁
大佬冇人畀機會我邊有經驗...

個個都想要隨插即用

真係好慘又冇工作經驗GPA又唔高 幾時有人肯比啲工作經驗我

仆街腦細: 宜家20幾萬人失業 6日11k都10000份cv俾我簡 吹咩